msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Reddit Mentat Detector\n"
"POT-Creation-Date: 2025-01-27\n"
"PO-Revision-Date: 2025-01-27\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Thinking Machine Detector"
msgstr "思维机器检测器"

msgid "Like the calculations of a Mentat, this tool uses advanced cognitive processes to identify Abominable Intelligences among Reddit users. The spice must flow, but the machines must not prevail."
msgstr "像明智者的计算一样，此工具使用高级认知过程来识别Reddit用户中的可憎智能。香料必须流动，但机器不能占上风。"

msgid "Analysis Mode:"
msgstr "分析模式："

msgid "Single Account"
msgstr "单个账户"

msgid "Bulk Detection"
msgstr "批量检测"

msgid "Enter Reddit Username:"
msgstr "输入Reddit用户名："

msgid "Account Overview"
msgstr "账户概览"

msgid "Account Age"
msgstr "账户年龄"

msgid "Total Karma"
msgstr "总业力"

msgid "posts"
msgstr "帖子"

msgid "Analysis Results"
msgstr "分析结果"

msgid "Activity Overview"
msgstr "活动概览"

msgid "Risk Analysis"
msgstr "风险分析"

msgid "Bot Behavior Analysis"
msgstr "机器人行为分析"

msgid "Suspicious Patterns Detected"
msgstr "检测到可疑模式"

msgid "Pattern Analysis"
msgstr "模式分析"

msgid "Improve the Mentat"
msgstr "改进明智者"

msgid "Help us improve our detection capabilities by providing feedback on the account classification."
msgstr "通过对账户分类提供反馈来帮助我们提高检测能力。"

msgid "Mark as Human Account"
msgstr "标记为人类账户"

msgid "Mark as Bot Account"
msgstr "标记为机器人账户"

msgid "It is by will alone I set my mind in motion."
msgstr "唯有意志能使我心智运转。"

msgid "It is by the juice of Sapho that thoughts acquire speed,"
msgstr "通过萨福汁液使思维加速，"

msgid "The lips acquire stains,"
msgstr "嘴唇染上色斑，"

msgid "The stains become a warning."
msgstr "色斑成为警示。"

msgid "Thinking Machine Probability"
msgstr "思维机器概率"

msgid "Bot Probability"
msgstr "机器人概率"

msgid "Detailed analysis of text patterns, timing patterns, and suspicious behaviors. Higher scores indicate more bot-like characteristics."
msgstr "对文本模式、时间模式和可疑行为的详细分析。较高的分数表明更多机器人特征。"

msgid "total_comments"
msgstr "总评论数"

msgid "total_submissions"
msgstr "总提交数"

msgid "unique_subreddits"
msgstr "独特子版块"

msgid "avg_comment_score"
msgstr "平均评论分数"

msgid "avg_submission_score"
msgstr "平均提交分数"

msgid "Identical Greetings"
msgstr "相同问候语"

msgid "Url Patterns"
msgstr "网址模式"

msgid "Promotional Phrases"
msgstr "推广语句"

msgid "Generic Responses"
msgstr "通用回复"

msgid "Top Subreddits"
msgstr "热门子版块"
